正式宣佈藍絲係香港攞正牌為所欲為

義和團

總之夠老夠愛國夠窮就放行

我地藍絲先係香港嘅話事人

今日一絕
廿人保護老雞
為護送兇徒噴胡椒噴霧

完全冇人預備gear

雨傘個陣已經係啦

唔係第一日

如果個的士路唔小心踩錯友會點

唔知仲以為係咩政要 點知係個打完人就走嘅仆街

班毅進仔低賤到認老淫蟲廢老嫖客做主人

出嚟行都有藍人，係放走暴徒，雙重標準執法